有冇住一樓既巴絲可以講下生活環境如何

申請公屋等左5 年終於派左.

個地區十分鍾意， 但就派左去一樓
而且係30年舊式Y型公屋

好多人都話一樓好多問題，
平台多垃圾， 成日爆渠攪到水浸， 又多蚊蟲等...

但個地點真係好岩心水，
驚唔要下次再派，會派左去勁遠既地方，而且又唔係一定好

有冇人可以分享下

其實一樓冇乜野
樓下嘈都係嘈一陣
瞓教瞓到咁冧都唔會醒到
火災壞lift時候 一樓住客贏哂
唔小心飛左野落街可以跑落去執返
又唔驚d妹下妹下同賓賓晾衫會跌死

利伸：住開村屋唔慣住高樓

村屋咁少層

公屋如果爆屎渠水渠底層果D 會奶晒

但唔知係咪到到都係咁..

有冇對住車路或者下面係唔係垃圾房先
一樓就真係麻麻, 好易比人望住晒, 又多老鼠甲由

其實真係睇你樓下有咩
我住2樓，樓下係公園，除左多蚊同有時夜晚會有mk仔喺樓下之外，都冇咩問題
樓上講果d渠既問題，住左十幾年，未發生過

樓下都係公園.

多蚊既話可以網蚊網？

咁既然渠問題唔太大既話, 諗得過, 唔該巴打